有冇人永安訂咗機酒套票去台灣?

訂咗月尾去
有冇人係訂咗而家冇得去搞退款？
而家要隔離14日即係唔洗去？
有冇人知個情況係點？
電話打唔通

自從比大陸收購左之後冇幫襯永安好耐

我冇留意，第一次買套票
以後唔買永安

經Agoda好過 起碼熱線30秒內有人聽

都係買左永安機票星期日出發⋯⋯

打通永安電話同cut有線一樣咁難

唔係台灣人返台要隔離14日咋咩

星晨啦不如，美麗華有冇

我諗你打去問清楚有得退就快啲退好啲啦

出名閪
大陸旅行社都照用
凍過水

Send email 去ebookingtkt@wingontravel.com 同佢講取消，記得比英文全名同訂單號碼佢

抵死

搭單想問下工人姐姐8號經台北轉機返馬尼拉，會唔會有影響

打到你飛個日都無人聽架啦

祝好人一生平安

轉機冇影響

仲幫襯永安！？
今日星夢郵輪單野就係由永安包團

機票會唔會有得cancel?

我都想知
訂咗機票而家唔知可以拎返幾錢

我唔係去台灣不過都係永安訂
聽日直接踩落門市問

我訂左永安 本來聽日飛台灣...而家又冇得退票電話又打唔通 都唔知點算

我都係永安套票
有冇人可以成功打到電話問？？

門市好似話分開嘅

有冇人落咗門市問？

凡抵達、出發及過境香港之機票，可獲豁免重新預訂之更改手續費。新訂之出發日子必須為2020年6月30日或以前，出票前須補回更改票價差額(如適用)，否則未能辦理。申請退票不可獲豁免費用。重訂之申請必須於原定出發日子最少預留3個工作天及2020年2月29日前提交。航空公司有不同退改限制，請參閱